<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Vanesa-Heredia on AuRuisseauZen</title>
    <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/authors/vanesa-heredia/</link>
    <description>Recent content in Vanesa-Heredia on AuRuisseauZen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 13:39:46 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://lepetitruisseauzen.github.io/authors/vanesa-heredia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Atelier de Réflexologie Pédiatrique</title>
      <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/services/atelier_pediatrique/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lepetitruisseauzen.github.io/services/atelier_pediatrique/</guid>
      <description>A travers de cet atelier vous allez apprendre à stimuler des points précis par des petites pressions. Des points qui favorisent l&amp;rsquo;auto -régulation du corps dans le but de soulager les petits maux de votre bébé. Concrètement dans cette séance vous apprendrez des protocoles simples de réflexologie pour soulager:
 Les troubles digestifs :  Constipation Maux de ventre Reflux gastrique   L’agitation nerveuse Les troubles du sommeil Les problèmes respiration :  Bronchite Rhinopharyngite   Les Poussées dentaires  A la fin de la séance vous serez capable de reproduire ces protocoles pour créer un bien-être profond et soulager votre bébé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Sophrologie</title>
      <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/blog/2022/03/01/sophrologie_definition/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lepetitruisseauzen.github.io/blog/2022/03/01/sophrologie_definition/</guid>
      <description>La sophrologie est un outil précieux dans notre société mouvementée, car elle nous aide à nous détacher salutairement de l’environnement lorsque celui-ci devient oppressant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Relaxation: un moment pour soi</title>
      <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/relaxation/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/relaxation/</guid>
      <description>Massages bien-être aux pierres chaudes Ces massages sont détoxifiants, apaisants et relaxants. Ils favorisent la circulation sanguine et permettent de détendre les muscles et les tensions du corps. Vous trouverez un moment de bien être avec vous-même où le calme et la douceur vous accompagnera.
La séance dure 1h 30 et le prix est de 65 €
Drainage lymphatique manuel Conseillé dans le cadre d’une cure amincissante et détoxifiante.
La séance dure 1h et le prix est de 45€ (En cas de problème circulatoire ou lymphatique il est préférable de vous diriger vers un kinésithérapeute)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexologie Plantaire</title>
      <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/reflex_plantaire/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 13:39:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/reflex_plantaire/</guid>
      <description>Je vous propose un moment de détente et de bien-être physique, psychique et émotionnel avec la réflexologie plantaire.
En Chine, le pied se considère comme la racine d’un arbre, quand la racine n’absorbe plus l’eau de la terre, l’arbre meurt. Quand une partie du corps fonctionne mal, l’énergie vitale est entravée, elle ne parvient plus à circuler dans l’organe malade. Elle retourne vers le pied au niveau de la plante, on retrouve alors un point sensible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réflexologie palmaire et crânio-faciale</title>
      <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/reflex_pal_cranio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/reflex_pal_cranio/</guid>
      <description>Qu&amp;rsquo;est-ce que c&amp;rsquo;est?  La réflexologie faciale et crânienne possède des nombreuses vertus. Avant tout, elle est réputée pour ses bienfaits calmants et relaxants, elle procure une profonde sensation de détente physique et psychique ainsi qu’une libération émotionnelle. La réflexologie faciale permet d’augmenter la production de collagène important pour le maintien de la fermeté du visage. La stimulation des points réflexes du visage permet d’augmenter la production d’élastine, ce qui favorise la souplesse de la peau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sophrologie</title>
      <link>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/sophrologie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lepetitruisseauzen.github.io/consulting/sophrologie/</guid>
      <description>La sophrologie me permet de vous accompagner avec une écoute attentive et bienveillante. Afin de vous aider dans des situations de la vie, où vous n&amp;rsquo;arrivez plus à faire face seul. Parce que la vie n&amp;rsquo;est pas un long fleuve tranquille et que vous ressentez le besoin de vous faire accompagner. Je vous aide dans votre cheminement avec une approche humaniste.
La sophrologie vous aide à :
 Renforcer la confiance en soi et avoir un regard positif vers soi-même et son corps.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
